應承我，JUPAS千其唔好揀shitty

救得一個得一個

垃圾shitty仔投資廢過ive仔

我讀business㗎！

咁多年嚟，投資賺大錢只有數學人同IT人

數狗同it狗都係要幫商科人打工

應承我，NON JUPAS千其唔好揀shitty

其實shitty不過不失啦, 你估個個入到3大咩

想問下THEi GPA 唔過3讀唔讀到master?

串柒柒原來ive仔shitty都入唔到
樓豬真係好撚可憐

唔好咁! 但SHITTY都唔係好野

Reject咗

真心？
恒大仲好過shitty wor

出面啲人笑你傻仔炸

人地唔收你 你都唔洗咁嬲既

Hi 屎大仔

個個都識你呀

樓豬是後門狗

個個都識你條屎大仔

尊重拉

希望個個都揀hku ust cu

即係你有cityu offer?
貼嚟睇下

唔通揀shitty咩

雷姆膠

返去追po 啦 晨早貼咗
不過shitty仔們唔會夠膽面對

shitty bba 人院d女先最正

燈神勸世良言
真係救得一個得一個

恭喜甩p

屌過幾件 班臭雞好易屌

首先我唔係shitty仔

我見唔到 你貼多次

Shitty仔真係

原來隻ive燈神因為city Im non jupas唔收佢先成日發顛咬人

幫下樓主貼

你話係咪係囉
Shitty 仔都好爭住認

嘩真係喎
希望樓豬過3啦

係reject吖
比人reject吖麻

樓豬pin this

人院好多臭閪

裝睡的人叫不醒

上個sem dean list

珍 不過無可否認都幾好屌

庇護工場dean list

IVE仔啲社會垃圾學咩人炒股 書都未撚讀得掂做黑驚啱撚晒

樓主PIN THIS

條傻閪笠開水

follow咗樓主
好鍾意樓主帶歡樂比我地

佢出po提一提我 唔想follow

個人認為唔使人生攻擊嘅.

笑撚咗 擺明好上心又要扮冇嘢

珍

仲有poly bu揀呢

其實間間大學都有廢科廢人 點解成日聽人屌shitty 講到狗也不屌咁 咁有骨氣既話萬一有Offer記得reject利申唔係覺得shitty好

IVE仔啲社會垃圾學咩人炒股
原來之前讀調景嶺ive 遊戲及動畫高級文憑
書都未撚讀得掂做黑驚啱撚晒啦

條友ive後門apply city比人reject 讀緊thei

得閒咪上嚟望下你條大麻傻閪

科大喺連登已成垃圾

條友入唔到degree成條弱智仔咁

咁你讀緊個間Thei呢

BU 好過shitty 咩？！

推

隻ive仔係咁q廢啊嘛，city im 係派最多offer，咩人都派，睇黎佢最後去咗讀thei

所以上次已經問樓主係咪過唔到智力測試佢唔理我

最好笑係樓主扮清高city狗也不屌
本來仲覺得樓主好型
點知比人踢爆原來當年non ju報city人地唔收佢
係度因愛成恨成件事好痴線

樓豬唔見咗

佢次次都係咁嫁啦
期待下樓主下個po

睇科

讀cityu 可以同人講讀 cu